［集思廣益］點樣可以令前線有飽飯食？

之前見到有post 好多前線手足話冇飽飯食，屋企老豆老母好想出一分力等呢班手足唔好挨肚餓

有咩途徑可以可以幫到呢啲香港仔女？

推

買哂裝備比佢地
>佢地唔洗用錢買裝備
>佢地有錢想食飯乜柒都得

物資站？

一齊上前線推翻呢個政權結束呢場運動

老父老母有心無力 又想幫多少少

［想幫人發夢嘅入黎］助乜嘢養？ 直接d！各區開始自發去做呢樣嘢！